中國平安不平安

連續兩日高開後倒跌........
可能係2月國指權重大洗牌的關係

平安的確下星期會有小震動

牛三前係要震㗎喇，怕震就玩正股，確認突破先玩衍生工具

點止小震動

中國平安正仆街！

馬明哲你條仆街呃鳩人